有冇路數去北韓發展？

奶美國，遍地機遇，急不及待想要好好玩玩了

北韓籍

燈死北韓

雲爺爺好耐冇見
睇返隻285 笑死我

個陣你一入就封左短頂我就知你絕非池中物

聽聞北韓女女好好

上去搵洋子小食軟飯?

不問價瘋狂買樓買地!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有閪錢咩你?
又問老母課金?

去北韓買定啲樓等升值

有5萬HKD係平壤買唔買到塊300尺?

梗係唔得啦
邊個俾你買?
你識金仔?

雲哥想去北韓寫甜故？

google translate